在TG旺區幫長者大清潔有冇得諗

爭取長者支持，又幫手處理tg 後遺

冇啦啦點會開門畀你